李嘉誠果然放棄咗香港業務

風都冇滴，咁都可以8號風球。

block咗2樓

x2

一向唔會因人哋言論而block人，佢係第一個例外。

+1
刷存在感既白痴仔

完全封鎖

洗版既話其實應該要block
影響討論
但唔會完全封鎖
下次見到佢都會click返出黎睇下佢講乜

佢係傷害緊大家對眼

閃撚到
最撚憎依d人

第一次用block list 依個function
想bam account 直接出圖咪好囉 搞咁多做咩姐

blocked

已block

True

+1

秒blocl

咁咪好囉